
                      siempre he sido muy fan de los biopics, y aún viendo la película falta de intensidad, que si se. la recuerdo a una teleserie que vi del mismo personaje, pues mi nota tiene que ser alta por las emociones que me trasmiten este tipo de películas. Los andares de Kutcher un tanto forzados, casi parodia.
        
            